邊間銀行做結餘轉户或私人貸款最鬆手?

我知好睇個人狀況 但都想睇下有無人了解邊間會係容易或比較好 銀行如果要做俾你 個TU最少要咩grade?

中銀/渣打/citibank?

我申請過恒生，因為係preferred banking客戶所以最低息同免手續費

當時你TU係幾多同負債幾多倍月薪? 出糧户口就係preferred banking客戶

工銀亞洲

H grade

200k以上